有無推介黃色travel agent？

話說幫公司出機票比同事（細公司）
老細叫我攪店佢再比返張單佢
呢個咁好既機會我梗係唔會放過
有無黃色機票agent介紹？

玩命

Pushh

去旅遊台幫到你